我地要浪費狗既時間！！狗用越多既時間查一個人路面就越塞！！

要合法地同佢玩野！！
我地搭巴士係無犯法架！！！
唔好驚！！！

港豬噢大喬

Please carry a bag with some clothes, and bring your passport and ticket as follows ():

Step 1: fill your name as in your passport, and select departure (HKG) and arrival, as well as time

Step 2: select flight

Step 3: generate your ticket!

推

狗問你野你無犯法係無必要合作！！
浪費佢時間！！
到時係狗仔自己攪死交通！！

做乜唧，飛機撚入去睇起飛都唔得？

巴士咁疏
冇影響